好後悔以前介紹咗前度比我班fd識

其實又未算係介紹
總之就以前一齊個陣fd搭fd咁樣熟咗
去到之前比佢飛咗
而家同班fd一齊個陣偶爾見到佢佢都自動波走埋嚟吹水
成日就要我自己行開
一嚟唔想企係佢隔離
二嚟唔想見到佢個閪樣
唉好痛苦有冇人明我噏乜

帽事

佢哋全部有女
一個死毒撚唔計
留意返唔關帽事

未入仲以為畀FD溝走左

咪又係個fd執我二灘
冇咩所謂

做乜

心態正確